台灣國防部緊急受命 派兵支援口罩生產

口罩大缺貨引發民怨，國防部上午接獲中央流行疫情指揮中心指示，要求派兵前往口罩工廠生產線協助生產口罩。國軍緊急調兵遣將，完成這項任務。

行政院已拍板以最快速度新建62條口罩產線，包括10%兒童口罩模具，現已盤點完畢機器放置與生產空間，並委託國內口罩專業生產工廠協助製造。3日起開始的一個月內，62條產線會陸續上線，產能可從目前的每日400萬片逐步提高至每日1000萬片，讓國內供應更穩定。

而經濟部規劃新建62條口罩產線，將在3日起的一個月內陸續上線，人力不足部分洽請國防部支援；國防部上午受命檢討兵力，計畫全力滿足生產線人力需求。

口罩大作戰！

駐港解放軍仲摺被？

Taiwan no.1

香港其實大把野可以做

只係個政府一心想香港人死

香港無軍隊做唔到口罩

popo 做la

呃OT就ok

台灣真係行動好快

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

班狗只會偷偷地入廠偷

台灣不如封關 每天出口1000萬口罩比大陸
台灣發大財

咁未同在囚人士一樣

著到成個condom咁 咁怕死

咁近唔加快點得

係香港政府唔屬於香港人 先搞到咁

遠到去美國都封關啦

維穩。驚人民作反

記者記住搬台灣出嚟問佢，點解人地方法層出不窮，香港政府就冇都諗唔出

紀律部隊大把人，仲有黑警呢？

屌，d popo返大陸食海底勞架
不了

up

班狗又唔洗巡邏根
本大撚把時間生產口罩